Instalar meteor

instalar chocolate

https://chocolatey.org/install

abrir el shell administrador de windos y copiar pegar y ejecutar esta linea

system32>Set-ExecutionPolicy Bypass -Scope Process -Force; iex ((New-Object System.Net.WebClient).DownloadString('https://chocolatey.org/install.ps1'))

despues ejecutar de modo administrador la siguiente linea

system32>choco install meteor

meteor create vft

meteor npm install

npm update caniuse-lite browserslist
npm install core-js@3
npm install minimatch
+ minimatch@3.0.4
npm install grunt
+ grunt@1.0.4

 meteor npm install --save meteor-node-stubs bufferutil utf-8-validate emitter fsevents browser-sync

meteor

before you can start up this project.
